{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014681",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 호텔 오션뷰"
    },
    "text": "韓国釜山に位置するOCEAN VIEW HOTELは、広安大橋を眺めることができる素敵なビューとともに、お客様に様々なサービスを提供しています。 13階からは広々としたビューが鑑賞でき、客室は清潔と換気のために長時間ドアを開放して臭いがしないように維持されています。 このホテルは海辺に位置し、カフェやグルメを楽しめる良い位置にあり、様々な思い出を作ってくれます。 15の客室と様々な言語でご案内できるサービスを提供し、お客様の満足度を高めます。 お客様は概して清潔な施設と親切なスタッフに対して肯定的な評価をしており、静かな休息を楽しむ方に特にお勧めです。 ただし、交通が少し不便な場合があり、一部の客室では施設が不足したり防音に問題がある場合があります。 好みによって満足度が異なる場合があるこの宿は、価格に比べてコスパが良いという評価を受けています。 ビーチに近い位置にあり、部屋の大きさによる価格差により不満がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは韓国の釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルからは何が見えますか？",
            "answer": "このホテルからは広安大橋を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態で維持されていますか？",
            "answer": "客室は清潔と換気のために長時間ドアを開放して臭いがしないように維持されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような位置にありますか？",
            "answer": "このホテルは海辺に位置し、カフェやグルメを楽しめる良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何語でご案内できますか？",
            "answer": "このホテルでは様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様にこのホテルをお勧めしますか？",
            "answer": "このホテルは静かな休息を楽しむ方に特にお勧めです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "このホテルは概して清潔な施設と親切なスタッフに対して肯定的な評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの交通は便利ですか？",
            "answer": "このホテルの交通は少し不便な場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのコスパは良いですか？",
            "answer": "このホテルは価格に比べてコスパが良いという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはビーチに近いですか？",
            "answer": "はい、このホテルはビーチに近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさによる価格差はありますか？",
            "answer": "はい、部屋の大きさによる価格差があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 371
    }
}